禾夫斯堡護級討論區

今晚 21：30 大戰漢堡!!!!

波台班撚樣唔識波

冇左Dost冇得踢啦

肥鳩

今晚記得我這樣討論

降班啦垃圾

屌你老母 俾你講多次

祝狼堡下年升班成功

屌你牙 攪事出返去

漢堡熱血護級 樓主變德乙神鋒

走咗啦

回巢救舊主呀

2場拎一分其實唔難

踢漢堡落德乙

漢堡落德乙我送個德乙鐘俾佢

清貢搶口

u too

出場陣容

No dost no party

唔好咁 今日一齊十卜禾堡

無你

轉左會

笑what

年經post

漢堡勁到

有幾年經 第二年咋

場波悶到

屌 輸12碼

黑哨可以點

2：0 屌

88 la dnlm

此po 已完 去打機算

origi係借定點？

借

借 廢撚到仆街 季初入幾球個時問過利狗賣唔賣佢地話唔賣 而家送都唔撚要啦仆街

你地利狗幾時收返佢

求下你要

贏到漢堡就收

唔係佢就唔賣高美斯而家唔洗咁

德甲小強

人地肥鳩踢緊風流波了

禾堡咪柒囉 送個人俾當時嘅護級對手 好撚好野

降班

唔睇了 垃圾隊 冇心踢

365 score 都幾好用

用個幾個 最好用呢個lu

Fotmob

樓主使唔使濫用加密呀

德甲榜尾隊隊都有護級討論區既

關我撚事

今晚9：30 請大家多多支持 禾夫斯堡大戰萊比錫

支持

漢堡

大戰？ 輸啦 降硬

季尾王漢堡

降班啦
呢隊閪波

出場陣容 睇完已經唔想睇

降班啦廢隊

講得好

霸住漢堡挑戰賽個位咪又係輸畀德乙隊

唉 降唔到 陰功

Origi

附加賽贏硬既

對上果4年都係德甲隊嬴

反禾堡

反saviola

個咩Giulxxxxxx，好撚廢，完全做唔到屏障

Dost係咪係士砵亭比人打？

我老死J Guilavogui

贏左波唔好jer啦